六點前掛八號 （訓醒就入黎啦

*緊急仲有7日就到期* 13/10/2020 2:45am update

*聯署－要求德國聯邦議會就《港版國安法》制裁中國* 請願書

呢個係有法律效用，夠50,000個聯署，德國國會一定會展開聽證聆訊，已簽44,219，仲有7日時間咋，之前因為只有德文和要填好繁複嘅資料，而家有手足整咗中文簡化版，快啲簽啦！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

中文

教學聯署：
1.） 㩒入 後，見到「呼籲德國聯邦議會就《港版國安法》制裁中國」。

2.）下面有：「詳情」，就㩒入去，再滑落去最底，見到「註冊並聯署」㩒入去，填上姓氏、名字、電郵，然後㩒「註冊」。

3.）彈出一段英文，意思是使用這平台聯署要遵守的普通規則，㩒「Agree」即同意。跟住彈出「按此傳是你的郵箱」，就㩒落去。

4.）進入你的郵箱，打開「epetitionen」，在郵件中間有德國議會條link「 」
就㩒入去，當入到德國議會網站，即是已成功登記。

5.）跟住再入返

6.）跟住會岀返去最先入去個頁，想知是否成功，㩒「已簽署」，再㩒「詳情」，再滑落去最底，見到一剔「藍色已簽署」 。

****** 成功簽署 ******

跟手有個聯署：系畀英國政府，要求賦予香港人民在英國居住的權利，哩個好易簽，順手簽埋佢啦！

Push notifications

Push

推

pish

已簽
推